有無人睇韓妹砌高達簡直係享受

無咗覺得兩個字

定係台妹砌高達好睇d

韓妹定台妹，如果喺呢兩個台揀，一定係韓妹
韓妹手勢同技術都屌打台妹，而台妹淨係識叫

邊睇高達邊砌韓妹應該會好啲